
                      "El nuevo cine argentino". Pizza, Birra, Faso, representa lo mejor del cine suburbano y hasta del neo-noir, aplicado al contexto argentino de finales de los 90. Las cumbias villeras, los peatones, el ruido de las calles, las esquinas iluminadas y  artificiales de Buenos de Aires provocan que nos sintamos dentro de esa Argentina al borde de la crisis económica. Es un viaje divertido, tenso y crítico, refleja la desesperanza y la utopía por una vida económicamente mejor por parte de jóvenes con diversos problemas que decidieron (o se vieron obligados a) vivir al margen de la ley.
        
            